美國亞特蘭大兩名警員示威中使用過度武力被革職 市長稱永遠不能接受用「巨大壓力」為自己開脫

亞特蘭大兩名警員使用過度武力被革職
01.06.2020 09:06

在佐治亞州亞特蘭大，兩名警員處理示威時使用過度武力而被革職。早前有片段顯示，兩名涉事警員對兩名黑人大學生使用電擊槍，然後把他們拖出車外。

市長宣佈兩名警員被革職的消息，批評事件令人不安，又說理解警員在巨大壓力下長時間工作，但使用過分武力是永遠不能接受。另外，三名與事件有關的警員已被調往文職崗位，當局會審視他們的行為。

有冇香港特務比較圖

藍屍: 我睇唔到

千祈唔好推 一陣被D藍屍見到唔知會唔會發癲

香港

你地無做錯到
我道你老母
道歉? 你地快啲同我道歉

自制曲線， 藍絲港共hang機
唔係成日參考外國做法咩？

參考引入電擊槍

又係民主黨地方

點解民主黨地頭 D人民咁易比人策反

因為左膠玻璃心

說好的執法要道歉，天方夜譚呢

點解唔似曱甴強咁斥訓了事

五毛解釋下

美國亞特蘭大兩名警員示威中使用過度武力被革職 市長稱永遠不能接受用「巨大壓力」為自己開脫

佢地睇CCTVB 只會睇到用電擊槍 + 拖行
唔會睇到美國政府點補獲

左膠根本精神分裂同偽善

支那同香港唔理
歐美一反支同難民就仆晒出黎

唔洗告佢地?

係香港做黑警幾撚幸福

佢地只會話我唔知，我睇唔到

呢D事，第一單出現高層就要出來嚴正做野。

否則到香港而家變為常態，你有心要糾正都無可能。